所稱既名校生 你問我答

希望消除大家對名校生既誤解 名校生唔係淨係識死讀書架 盡量答

「名校生」的定義？

岀過唔少狀元

如果一個係「名校」就讀，但成績極低，又係壞份子，咁係唔係都可以稱為「名校生」？

依照坊間既理解同定義 係
不過呢啲人對唔對得住呢個名銜又係另一回事

你好，我都係「名校生」。

咁obsess with 自己呢個「名校生」既身份，已經輸左。

何況仲要打中文都cap 下cap 下

邊有人覺得名校生淨係識死讀書，會唔會係你對大家有誤解

又未到呢個程度既 只係希望以呢個身分去解答下問題姐 巴打唔使諗到咁複雜

如果真係咁就好 我寧願係咁

邊間學校？
驚自爆唔答？？

有咩出名勁

梗係啦 你唔好問埋我咩名
不過喺港島區 最多講到呢度 再深入啲就無可奉告了

我嗰間係讀書 讀書岀名過體育音樂嗰啲

講到港島得你一間名校

多唔多人玩joint school？

我咁講擺明就係想表示港島唔止一間 冇咁易俾人估到啦

都多架

咁又唔開名 睇你都QC薯仔

食過幾多條女校妹

咪話咗唔自爆 巴打你想點

咁你講吓係咪可以著短褲返學

名校？霍格華茲？黃埔軍校？

我渣 冇食過 睇嚟係人生遺憾
不過你唔好以為個個都好似連登仔咁中學就食過幾十條女咩 我真係無見識過呢啲人